［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 357

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

精神啊

蝙蝠

hi r水吹

分手無耐 好掛住比人氹同錫既日子 想揾下一個 但都知唔應該咁既心態去揾 不斷loop

呀！！！！

留

名

料

B

Hi

漫

b

我好失敗

依家睇唔落任何有愛情既野小説都唔得

你遲早要克服

Dllm
臨收工又入三枱
本身清淨一枱
又收唔到工
我好撚唔舒服呀

克服緊了唔想為左佢放棄大好人生

巴打仲番緊工？

加油呀。總會過去的。

我而家搵你好無

生意好番d 其實都係好事黎ge. 你邊度唔舒服呀？

厹漫

我個胃好撚辛苦

公司有無藥頂住呀

人？

唔準咁講自己

佢會唔會掃你出去

冇所謂

我躁係躁啲人

太遲了

頭先做緊野
一入入四枱多野做

本身想過黎呃可樂飲

冇啦
你返咗去

沈b

Can’t sleep ah dllm

興奮

屠殺HKJC

雲

Xxx

``

佢同男朋友做緊愛

佢有仔

佢絲泥 on9 son

中大討論區第五十四回之挽救GPA尚未成功暑sem仍須努力

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

庸人ching逼刀指數高到

29歲仲一事無成

唔應該同佢太熟

哪有仔

扮乜，又話有

屌你睇清楚

我冇嘢講 因為我講乜都畀人睇到晒

早

🦇🦇🦇🦇

佢好識氹我的

唔岩的

dklm 佢同比狗都串能死我地

一世都係

你冇痴線

掛住了

食唔食糭好

拍左一個月拖就分左手 點解咁快由快樂變成失落

識左冇幾耐？

我同佢都真係好快識又好快一齊當初都係覺得好傾

笑什麼

已經一年了，每日都過住行屍走肉般生活
每日都逼自己做好多事去麻醉自己，但依然走唔返出來
一聽到啲虐心歌，個心就痛到仆街

年少不懂曲中意，聽懂已是曲中人

妳幾好嘛

限我對你以半年時間 慢慢的心淡

屌 半年冇聯絡 咪又係掛住

叫春叫嚟都冇用 叫完就見到？ 孝感動天咩

可能佢都唔撚記得我啦 屌

一直都set佢名做不要再找她

其實我都幾叻 真係講完聖誕快樂 就冇再找她

雙胞胎姊妹重考DSE、讀副學士博入U：難人人成功認清目標更重要

只希望有人同我分享食物、快樂

分享食物

我意思係搵下飯腳咁

有時自己食飯都開心

我就覺得有人一路食一路傾計好似充實d

試過發夢同佢一齊左 甜到醒左
起身知道係假 sad到訓唔翻

冇快樂 點分享

男練大隻 女學打扮

真係勁開心

咁我都叻

咁食雞

你今次輸咗幾多？

我知道，係「想搵下一個」嗰度唔啱同埋唔係「啱啱分手冇耐」

笑

以為和佢熟

no la
佢自己都話熟

咁點解唔應該？

叻漫
唔似得有啲人咁

塵b

我係零

因為我好易中意人的

鐘意人嘅感覺係一種錯誤

死啦
依家放假都完全唔想打機

咩意思

梗係你問題，冇人叫你沉醉於某啲過去嘅事物上面，如果回憶係美好嘅話就唔會係佢消失咗嗰啲人先發現佢有幾好，然後不斷後悔，其實想再望佢一眼，似乎成為了一種奢望。

相處唔多唔少都會有拗撬，有叫你自己都察覺到自從某個時段開始佢就少咗覆你，好似越嚟越sweet但係對話頻率越來越少， 即係可能本身其他地方都出現問題所以你做錯「嗰件事」只係導火線，如果你仲執著係因為你做錯嘅嗰一件事而導致成見是分手嘅主要原因， 咁你呢一世都唔會開心，學你話齋活著就是痛苦死咗佢可能仲好。

如果催谷得太耐太chur太緊嘅話對方會因為爭啲窒息所以想退下火線，因為個個係呢度嘅都知你好驚失去佢可以經常會見到你「」，呢個唔係問題佢都扮到好唔緊張囉啫好討厭咁樣配合你，但係問題係佢都同樣等咗好耐，等緊一個可以「」嘅人，但係當一個完全難以相信別人嘅一個人能夠慢慢打開心去認識一個人再慢慢信任人，然後畀佢難得最信任嗰個打落谷底，邊個會唔傷心一輩子？
唔係淨係得你先叫春可能佢一開始都叫緊，不過佢知道叫得多冇用所以之後採取不理會你嘅態度收聲乜嘢你嘅事都「關佢撚事」，幫你執著同著緊你講一件事等緊佢去原諒或者等緊佢解釋點樣睇你，不過佢而家已經唔想再睇你，今次佢呢種「唔嬲你」比起「嬲你」更加難堪。

最後，今日食咗雞

鍾意佢一時三刻嘅感覺檬片好容易鍾意錯誤嘅人，相處落先發現好多問題未配合
所以你應該係鍾意佢個人佢個性格而唔係感覺

雲：現在嘗到的苦 從前是最動人甜味

hello

唔柒妹

屌 阿媽聽到我打歌詞問我係咪愛情顧問
我只係一個曾經毒撚嘅O1

下星期五返工了

好過A0

好叻叻喎你

牛逼hku grad

fd師

Wonderful u終於有mv

你哋兩個好勁

李鍶嫣一家三口為錢起爭執 26歲繼子涉用腳架毆繼父 三人送院！

女神不見了

自己食

咁我繼續怪自己都好合理 以後冇得衝佢了

明明都冇鬧交 但就係覆少左 我知佢有時會自摺幾日 我都好乖等佢搵返我我冇煩住佢 但成兩個星期冇見了

要打醒十二分精神

你係咪都係

睇落好似我

女朋友？

而家唔係了

其實會唔會只係覺得道歉係廢話
先唔禁入黎
真係討厭我嘅話就Block咗我？

再講咩都係廢話 未block都唔代表有機會

join了

道歉唔係廢話係睇對方，
道歉都要睇你有冇資格，睇對方取態。
聽日睇下點，浮雲，你兩個同我聽住：
而家人哋做主你做副，人哋唔郁你都唔可以郁咁就一世，唔可以怪任何人連怪你自己都覺得冇意思，冇人討厭你係你覺得全世界都討厭你或者自己討厭緊自己，但係你冇資格令人討厭積情根本冇人理你，頂盡畀你搵過第二個畀你重新開始苟且偷生，已經係對你最大嘅寬恕，妄想唔使負任何責任又或者副你想中嘅責任，應負責任都要睇你有冇資格，而家無期徒刑，本身連罰你都費事，睇下大家時候態度係咪死纏爛打，煩到人哋唔理你，仲要加多啲壓力又攰，唉我講完，你哋兩個聽日睇下點

佢想讀書讀到痴咗線？

叫兩個會員同時「你同我聽住」最霸氣都係今次

點解唔可以怪自己？係我自己攞黎
都已經冇野做到
佢又討厭我 我又討厭我
我仲邊有死纏爛打？
聽日又會點 後日又會點？都唔會有改變架啦

咁你唔好再諗佢就算冇其他嘢諗

冇得唔諗佢

個個做人就好似你咁嘥曬啲時間

啲時間要黎都冇用 又唔係同佢一齊過

我仲想試下揾佢

你話你諗下點樣令到佢返嚟都仲ok，答案都出曬嚟

算數啦放棄佢一係搵過第二個一係單身一陣

仲有咩方法？

唔係話等多陣咩

多女

多你老母 都係佢咋

算啦人哋唔知你講咗半年都係同一個人係咁㗎啦

佢知的

好囉誤會

我以為第二個 兩個禮拜冇見

你想等幾耐

哈哈人哋長情專一

分手前兩個星期冇見 本身已經唔開心 又掛住 然後約左話見 但佢del message我以為佢放飛機

以為佢地已經好耐冇見

有冇人聽我叫春

咁佢哋真係好耐冇見喎都差唔多半年

我今日/聽日就想試下

叫

唔係的 唔使吹奏了

春

一齊叫

好呀有得你

聽日睇下點

我冇野叫

咁你又問

飲完汽水 飽飽地

而家幾重？

5x kg

肥漫

咁都好輕可以飲多幾罐

苦惱緊

佢仲輕 我單手抱得起

做乜

重過鱷魚

買咩生日禮物俾條八婆

幾時生日

輕過我好大件事

8月

你搵個全post最受最矮最輕嘅人嚟比

最受邊係佢

唔買

我咪仲矮

認真一個刻咗佢英文名潦草嘅手鈪
用不銹鋼或者金屬好似好難用皮好似型格啲

咩叫最矮

有咩點
我淨係想佢理番我

成個post我同佢最矮

我話訂野俾佢
佢話貴

最矮

魚b仲矮仲成日著高踭鞋

增高鞋墊

下世睇下點

買呢啲野 唔帶我會唔開心

然後又行到腳痛

咁呀 咁自己整嘢食畀佢算

唔好以為我睇唔到

啱啱先起身

係我就唔撚買

高要求

成日jer鳩我

究竟係我俾人縱得太多定點
三千幾買份野好過份咩

事實

係 仲要買比佢
三十幾已經差唔多

生日喎
一年一次

有經歷過嘅人會有共鳴先會串得你應一應
你聽佢講啦

你棺材一世一次都係幾千蚊咋喎

我唔洗瞓的

三百幾都已經搵到啲好高質素嘅嘢三千幾真係留返嚟畀屋企人

連死都咁貴

淨係請黑人嗰度已經洗咗幾千

dllm

我都知
但係間野真係好靚

仲要買俾條八婆
洗鬼對佢咁好

你有冇發現我已經唔理你

死先最撚貴

唔講以為你買間屋畀佢

佢好好的

真

你買俾我係咪都3000

dllm 有仔就咁能串

紙扎嘅買到

十蚊店

唔死就繼續受苦

我唔知你幾時生日

88

我冇串你有時只係唔想理你

達成共識

你本身想買啲咩先？
我見你都唔係珠寶首飾嗰啲

我都想

佢都唔想理了

最受

我係第二

挑

咁你幾時生日？

@受受 @笑笑

有心嘅講一次已經記得

邊個係受受？幸b？

應該情況唔同？

Le sean

仲諗住送嘢畀你，冇嘢了

係

喂正喎

yes!HKUspace

幾時生？
我十蚊店買夠三十件野俾你

唔知幾時成日都有買七送一

+1

十蚊店冇尿片買

買十送二

塵都只敢認第二
證明第一嗰個真係好受

你都知

@鱷魚

哈哈哈哈哈哈

我敢認第二冇人夠膽認第一鱷魚除外

你地羨慕？
我病一病跌破咗45

攝返啲利是先

寫50張 早日出POOL 俾佢

嗰啲成日話自己300磅嗰啲巴打絲打應該想問你點樣做到咁輕
你去做佢哋飲食顧問啦

支持

一係你派利是俾我囉媽媽

咁我諗佢都希望你今年搵到一住好人家

3000幾for禮物

三餐唔定時
忙起上嚟一日一餐 有時直頭唔記得食

我寫
破處未

有咩問題

你同條臭閪一齊跳河死

媽？媽？？？？

證明你冇聽過呢個笑話

睇買俾邊個囉

如果你好鍾意嗰個人咪會囉
不過我買禮物畀軒叔都冇咁貴

溺媽

買畀你就冇問題係咪？

女朋友嘅禮物我全部手整

依家大肚可能趕得切做媽媽

想送了

0.3 m夠我用3個月

每日媽媽

我鍾意人會手整
我眼中再貴嘅野都唔及人地親手整

你餐餐m記
每日控製成本係50蚊
冇人夠你勁

係...

咁咪即係仲貴，因為親手整係無價

咁你幾時搵9C翻嚟俾我做新抱仔

諗下買咩餸畀你

戎咗m記一年

魚

唔落街實得 我今日出街都冇用錢

唔落街食乜柒

你出街好少用錢？

人哋識自己蒸魚唔使落街食

糖醋魚，咕嚕肉

冇乜野買

9c做得你個仔個媽媽喇喎
搵佢做你新抱？

我嫁女

YES!

Leo你好賤

我都想煮野畀佢食

我除咗見到平嘅珍珠奶茶會買之外

我都唔記得我整咗幾多野俾佢

我有個厹friend 每任女朋友 都係親手整埋個幾樣野

女屌

但係鱷魚唔係狗公

加水煮魚， hand ching favourite

親家？

9c好可愛

係喎佢講過

專一的fuckboy

魚b唔食得辣的

你知我講緊咩嫁

手ching食得

係親家定襯家？

你鐘意嘅話
娶個黃夏蕙我都得

bubble tea is sb

佢食女多

一芳一芳

你地好狗

所以真係睇人 有啲人親手整都可以好cheap

南珠先係

好撚好聽

唔明

諗起佢帶我去佢樓下黃店買珍珠奶茶了

例如摺星星摺滿成個樽唔知有咩用？

飲太多奶茶肌肉會發達

你個仔娶關我咩事

我應承咗佢請佢去迪士尼
佢叫我金主爸爸

佢帶我去貓cafe教我摺連豬

Respect （因為手工唔掂

食雞先會

點解唔請埋我

其實睇你把口點演繹嘅啫

中學個陣摺過 仲要每粒都有寫字
然後俾人揼咗

估撚到你會咁講
佢呢期洗費大嘛

唔緊要睇你把口點演繹，你咪同佢講：我想親手將天上嘅星星送畀你

我小學同學送俾我嗰罐仲係度

我都摺過

今日又係自己過

3000蚊買俾個八婆 500蚊都請唔到我

啲星星都唔夠佢靚

唔夠你靚

ure so nice

達成咗共識
唔送

有冇搞錯

你兩個贏曬啦

Aliii

咁除非屋企冇位如果唔係你唔會無啦啦咁人哋啲嘢㗎嘛心機嘢

我聖誕交換禮物抽中佢嗰份
個muji袋我仲留喺度

魚b氹我好叻的

所以從此之後都無再曬心機

冇位都唔會丟

請佢食飯算啦 最多我同你一齊請

好想同佢傾返計

哦 我淨係知佢叫你食完落嚟唔好錫佢

真 尤其我呢d感情豐富嘅人

然後下個月到佢生日

想唔想我摺一樽俾你

佢叫佢唔開心拆一粒
佢一日拆曬

食完榴槤姐 平時任錫的

屌你連個袋都未揼 懶

你請佢

cnmb 放閃？

佢自己同自己講？

點解唔分兩餐
想同我分 平啲？

二月你生日我就還翻呢樽俾你

咩懶 我老母拎一拎出嚟我以為佢掉
我屌到佢仆街

10/10

是

叫佢考dse一日就拆一粒

功德無量機？

屌你仆街死啦

我都摺畀你先

Wowwwww

漫B

佢純粹八掛想知我寫咩
佢咁同我講
我嬲到仆街

沈沈

叫埋嬸一齊陪你去貓cafe

好撚悶

禾呢

my bad

好遺憾之前冇交換過禮物 如果唔係而家就可以日日拎出黎懷念了

唔緊要啦有好奇心你咪再摺多幾千個畀佢慢慢打開睇

知唔知幾曬心機

數放榜死期個樽同predict分嘅星星愈來愈少

一齊去！組團

唔緊要啦
我幫你拆

我要俾貓圍

想同佢傾計

撇先
全部仆街嚟

其實都係 個陣我仲好細未考dse 無諗到

我最仆街

最多讀埋俾你聽

寫返一打揮春俾你貼滿間房又點話啊

你都係

唔撚要

你整樽俾鹿ching

打波

寫張年年有魚畀我

唔想

我俾利是封你

屌你咩 嚇一嚇

佢打撚死我都似

我唔識打波

你做爸爸了？

垃圾

你樓下

你而家都好細啫

俾個封你入錢俾我

一齊叫翻聲爸爸

咁就用左兩次了

叫唔出

你同我1on1 果陣入咗幾多球

你走

佢係爸爸
你係媽媽
咁即係你地咩關係

0

屌你

青春就嚟離我而去 唉

夫妻

媽你老母

你都恰我

但係我係佢個仔嘅爸爸
咁我同佢咩關係

佢老母的確係佢媽

9c c姐同料c姐

嗌開bb

你地好亂

漫b

好亂cls

又冇人理我了

媽b

佢哋啲生活係咁

想知你嘅責偶條件係？

.

你俾帽我帶

接到手都跛

佢好靚女的

我唔責備我女神

我？

我給你最後的疼愛是手放開

－人廿粒啫

我要養貓女
俾返帽你帶

半個鐘都搞掂

搵人做運動

Yes 我都唔會責備你

交換咗又點 得返份禮物係到

又踢波？

咁就比咗佢我啦

高過我 可愛的 傾得埋

睹物思人

你拎去

唔join了

Cnmb

佢中曬

睇你想玩咩

打飛機

隻揪 打到死為止

@埋 你係咪傾得埋？

籃球今晚

禾唔係鬼

好

我唔覺得靜好高

join？

你過黎

今晚約咗人打

笑左

唔氹你開心了

禾中意女仔

咁你食屎

沈沈沈沈沈沈

搞個爛gag姐

佢同我普通傾計都好開心

agger!

到！

介紹下你

招女友了

我要自介下？

有咩條件

無條件

@欣宜

自私約！

可以

貼街招

唔預你

唔使預我了

矮過我 夠on9

沈cda話送星星俾你日日拆

探魚之後海底撈

招你返黎

想探了

嗯 自介

我

診所個護士好靚

女友 你唔識中文？

步入緊中年嘅少女

佢係

想應徵嗎

比狗

你做我條女ok?

你收皮

佢做你隻狗

再見

Ok

八點噉多牛逼人仕上水

我都想再見佢

一聽歌就開始發癲

今日放工喺巴士上望到果個平時都會同我一齊番企既佢。最近唔知點解呢一個星期，少左溝通，whatsapp已讀不回/ hea回。最後忍唔住喺巴士上面喊左。

下世小心啲

渣

今世已經冇機會了

唔準你咁講

因為佢係步入緊中年嘅中女

如果忍不住寂寞 也不能對你說

我地係同事，呢半年以來都會成日一齊放工去搭車。但最近唔知係唔係因為佢忙定係佢做野太攰，上星期開始已經叫我唔好等佢自己走先。食lunch都已經冇一齊，今日計都唔多兩句，我覺得今日佢都未必要我等佢所以我同佢say個bye就走左。最後上左巴士發現佢岩岩放工，果下唔知點解覺得好心痛。

真？

講乜鳩 你額頭已經鑿住左寂寞二字

咁我可以點做

食唔到咪走

沈沈沈

布清水你的
我唔接星星好多年了
請你食飯仲開心啦

Join

唔使破費啦

請我食好無

請你食飯

why

請你食

我叫比狗請你食飯

窮

唔使啦

請你玩耳仔

醫生屌尻我
話我飲得太多咖啡 red bull

好 你出到pool咪請你食

抵

大隻左又大力左了

直接請啦

兩罐咖啡 一罐red bull
仲要飲酒
醫生話我心臟會負荷唔到

咁要玩貓貓

轉飲可樂

咁幾時請我

唔飲得有氣嘅野
要戒口

你出pool

咁我咪成世唔洗食飯

我個胃有事
佢開情緒藥俾我

你個胃唔開心

我玩撚壞咗個胃

好明顯係你個情緒搞到胃痛其實個胃本身冇嘢

你個胃壞咗呀

佢畀你玩 所以唔開心了

我唔係胃痛
佢都係叫我試下
睇下我壓力大定咩

比狗呢

想玩你

屋企人 甲狀腺癌

好想同佢傾計 淨係傾下日常野就夠

如果可以 我會乖的

1 你覺得你而家乖唔乖？
2 你覺得佢同你傾計仲有冇可能？
3 你覺得佢平時冇嘢做仲會唔會諗你？
(純粹係諗起有你咁嘅人唔係話掛住)
4 點解唔去試下搵一個比佢更叻嘅人？(唔好同我講冇/難)
5 你覺得除咗你之外有冇任何野怪責緊你？(人/事etc)

1 唔乖
2 冇乜了
3 會諗起 然後又唔開心
4 唔係夠叻就得的
5 佢 同埋賤種老母

真係好鐘意踩單車

約笑笑踩

1 乖都費事理你，咁你唔乖就更加冇藉口再同你傾返計
2 都冇可能咁仲ff乜嘢，你後續表現仲要將個氹越踩越深
3 佢諗起你都唔會同你講咁你永遠都唔知，即係冇用
4 搵另外一個對象係其中一個走出嚟嘅方法，不過係你自己太掛住佢唔想走出嚟啫
5 如果你覺得老母係賤嘅話就唔好再諗佢

1 咁即係做咩都冇用了
2 咁即係做咩都冇用了
3 咁即係做咩都冇用了
4 唔想搵
5 冇諗

我驚佢今次炒落海

咁我join了

笑笑真係好好笑

笑唔出了

冇機會 冇希望

1-3 你繼續得閒冇嘢做諗下佢囉開心下
4 唔想搵呀因為佢掛住佢，咁你就做得閒冇嘢做諗下佢開心下
「淨係諗下都已經好開心的」
5 要解決呢個問題就搵其他開心嘅嘢cover一下

塵塵

做乜又改名

埋b仲有係到

潛左咁耐水想扮新人

好爽好多藥食

得唔得閒都會諗佢 其實係思考唔到 又記唔到野
就算搵到靚過佢叻過佢既人都係會繼續諗佢
冇其他開心野了

料料

六隻藥

新人你好

幾時見

Join好耐冇見過明

凱爾

那我已知苦痛只不過是因我太夢幻的心智

想清醒了

幾時幾時？又話去貓cafe

睇你頭
我過埋呢兩日好free

點解我唔記得你係咪約第二個認錯係我先

我之前約咗凱爾

凱爾我講緊可以 我係拳拳呀塵b

點解我唔知咩人嚟

連我都唔知

唔係可以咩

唔想佢死

我知，我反而誤會咗以為你叫鱷魚做凱爾

你幾時蠢左咁多

稀客喎

鱷魚永遠都係鱷魚

今年少左上水 有無掛住我先！

我以為佢叫你真名，好似我畀你叫真名

不嬲

睇你頭
你俾日子我
唔好下星期五就得

佢叫...

有

佢啱啱知我叫咩名

開唔開鋪好呢 唉

過兩日我都唔得閒我約咗bf

諗住咁耐無上 上黎叫下春

我失策

珠珠！

唉

Ok 其實我知

點解你又知

好煩好煩

開咩鋪

喂！

Miss u

come

禾刀系

我入嚟你請我食

食咩

屍殺

Ok when

你想呢

珠珠唔理我 哭左

成晚

聽我叫春未

薩莉亞啲青口

乜嘢嚟

列車

我見到都想死

Shisha

屌

特效胃藥

我條仔
已經兩次話掛住佢個ex而同我分手想返去同佢一齊
佢地一齊左9年
當然我都好想繼續同佢一齊
但係而家係人哋唔肯同佢一齊佢先肯同我一齊

喂 應我未

睇曬sex education未

應ed

你拎到個嘴未

唔好咁低賤喇

未

佢再唔到我就要買了

但係我仲好愛佢

未 睇緊金秀賢同darkside

不要啦

到底我有咩唔夠佢好

wait 埋料b先

你冇9年
9年係一個咩概念

人地有嘅係回憶 遺憾美
比唔起

9年 點解9年個個唔係我

你請我食飯我第日請你屍殺

好唔開心 一次又一次返去揾佢

我呢

返去聽多次裝睡的情人
我得佢係當你後備你係第二選擇，唔代表佢唔愛你嘅，但係佢始終同之前嗰個一齊過九年，所以某程度都想返去一齊，當然佢係錯嘅佢唔尊重現任，同埋佢係戇鳩，因為舊嘅都唔要佢，ff太％

精神病？
我仲睇緊人文教育 女主角巧靚女

deal

你啱

我想佢放低佢

yes 個女主好正好s

收錢

你知唔知你(✊🏻)輸畀佢嘅應該就係9年一段咁長時間累積落嚟點都一定有回憶嘅，亦都冇可能會贏過佢，因為你喺同佢累積9年入面佢就已經會不停諗起舊嗰個，所以輸曬

巧正
但男主好樣衰

依家佢同唔返佢一齊就想同返我一齊

當係你咩
飛機杯？

條八婆再唔覆機我就得返上門整呢個option

你有咩做得好過佢？

唔好同我講你肯

仲未覆啊？

做人做到咁低賤為咗啲咩呢？

Dllm
見到呢句野躁
尻痕唔撚該去叫雞

我都唔知 但我一定比佢更愛佢
因為佢自己都講過冇試過有一個女朋友咁愛佢

我想 但我唔想係因為佢唔同佢一齊先同我一齊

我打撚7佢

就黎

sex edu 睇睇下唔太吸引了

佢呃飛機杯嘅啫

點解次次都係我 我係咪無真愛

惡

Dllm
見一個呢啲屌一鑊

唔該佢唔要你 大撚把人要
佢好撚有錢？ 性格好好？好撚高大靚仔？
尻痕叫佢俾錢洗樓啦

歡場無真愛，如果對方只係尋求一刻快感，甚至會為咗呃你氹你話愛你一生一世

會有的

First time to agree of your opinion

我都唔知我中意佢啲咩

season 2 冇扑嘢情節冇咁好睇了
點解d靚女女主成日都鐘意毒撚

感覺

你自己做主角

感覺好似從來未愛過一個咁愛佢嘅人

但冇靚女女主角中意我

你空白番陣先啦

當你真係認定一個人嘅時候
真係好甜蜜好唔想分開
每1秒都想黐住對方
甚至嗰一刻覺得對方就係自己嘅伴侶
係最後一個男朋友
係陪我行到人生最後一步既個個人
知道你哋呢一刻喺度諗 「有冇咁天真啊」
有㗎
當你好愛嗰個人嗰陣真係會有咁嘅諗法出現
正當你以為可以同呢個人一齊白頭到老嘅時候
事實正正相反
往往都係錯嘅時候遇上對的人
你地之間再沒有任何關係
由一個熟人 變成熟悉嘅陌生人
你了解佢嘅一切 但呢一切唔再屬於你
你唔能夠再喺佢身邊
佢嘅未來亦未必有你
你以為時間可以沖淡一切
但根本就算你冇再提起
佢冇再出現 你都仍然會諗起佢

介紹未

我早排真係好唔敢拍拖 當我以為我真係遇到一個咁愛我嘅人 我all in左落去
但到最後

原來都敵唔過前任

佢好多的

係到叫完呻完會開心啲
但當佢同你講
對唔住啦 我以後都唔會再做
你嘅理性係唔會壓制到感性

痛啦 痛撚到冇曬感覺就唔會返去

等佢介紹穩陣

我得女

佢已經同過我講好多次 最後都係選擇咗原諒佢一齊返
今次我真係唔想咁輕易就一齊返我好想佢真係放低到佢我先一齊

🚬🐋

矮仔多情

道理有邊個唔明
你心入面再唔想
佢一做少少野 你就會忍唔住

點解平凡簡單嘅愛情咁難

唔好怪自己all in呀

係 好憎自己

有時真係好羨慕上一代點解可以真係白頭到老

我真係 好撚憎自己 我覺得自己好肉酸

睇佢扑野不如睇av啦

佢哋a0未拍過拖嗰啲唔會知道愛一個人係咩感覺唔使理佢哋
同埋都已經唔再係你一個人嘅問題，愛情係兩個人，如果得你單方面付出嘅話咁呢個係唔健康嘅關係

人哋愛嗰個都唔係我 我係都要中個頭埋去

好撚肉酸

所以唔好再接受佢啦
仲肉酸呀

所以除咗你痛到冇曬感覺
完全對佢冇興趣
你都幾難行返出嚟

我叫你block曬佢所有野
你做得出？

成年人嘅世界從來唔簡單
追求平凡何嘗唔係一種貪

點解唔可以過得簡單d

好悶好悶

點解覺得肉酸 就係因為到呢一刻我仲依然好想同返佢一齊

唔同feel的

做唔出。

肉酸？
肉酸可以令愛嘅人返嚟
我再肉酸都得

就算搵個女傭呀都要講人權
而家佢直情係蝦你上心口呼之則來揮之則去，需要你嗰陣咪氹下你，但係都可以搵返舊嗰個嗰陣就可以當你係垃圾
你唔好再畀佢牽著鼻子走

打個飛機先

睇色戒

我折磨咗自己兩年
我都依家都好掛住佢

只羨慕白髮齊眉

其實都真係好肉酸不過自己覺得值得就得

好想比梁朝偉對眼電

四年

睇林昇和戒色

我諗道理冇人唔明

J邊個

比自己抽離下 記得未放低人唔好同其他人一齊

南珠

我做咗兩年人渣

個個都明個個都做得出呢個post唔使要
好似有人覺得三千蚊送禮物俾對方好乸貴但係有人覺得值得咁樣啫

唔j 韓星

點解

我都唔知自己係忘記唔到佢 定係無啱嘅人出現

如果你覺得呢段時間你係人渣的話
即係你都唔認同你呢兩年嘅行為了

求其搵到av自己j啦dllm

j alli

J你

好快會有啱嘅人出現的
又話唔定啱嘅人已經喺你附近呢

非gay

Ali 唔錯

點解我會咁諗
我地講幾多野都好
都唔及人地講一句

呢度只係俾人擺低佢嘅心事
吹下水
點做嘅決定權係人地手

我夠知我要放低
做到咩

不了 太老

係呀，就等如我叫你「唔好唔開心啦」簡直係廢到無倫

其他人係咁睇
但係我開心 咁所以呢
做人開心已經好難
我唔會再顧人地點睇

你 後生啲

自己覺得開心就得，如果你都唔認同你做過嘅嘢即係其實你都活得不快樂

希望啦 alli 突然好sweet

佢不嬲㗎喎

我係你口中嘅ex
不過唔只係得你一個人

9c真係pk黎

我貨都要換都仲唔覆機

屌 我睇到你第一句 嚇撚到我心跳勁快

佢好耐冇上水

性格又好人品又好質素又高

不嬲sweet的
廢事你囂張所以平時唔對你sweet

佢應該死咗

唔會啦冇可能

而家叫你即刻走出去唔愛佢忘記佢都係冇可能，但係你就甘願繼續畀佢蝦，你試過幾次之後就會痛到狠狠地飛咗佢啦
因為針唔拮到肉唔知痛

做個失意達人 亦算一條路

唔好聽嗰個小氣鬼講 我唔囂的

咁我以後對你sweet d啦

你幾時先肯陪我

唉 就死

而家

點解唔係我

哭呀

哭吧

你會找到真愛的

潛返 繼續自我封閉

想自己冇咁情緒化
唔好smk太多
過來人建議

點解呀

就係石左先開心

我知 我一日三餐個陣都係咁諗

好啊你同凱爾睇下幾時約

你地約我

由佢

肯理下我啦咩

我一個人唔可以盡興啊dllm

健康少少啦

留言

下 健康過shisha

希望我ex mon我唔到

喂

一齊！

建議姐
你依家冇咩比開大更重要

冇

勿mon
好無安全感

幾時可以約你姐

咪係
純天然野
不知幾健康

咩黎

見係你 幾時都得啊！

就快三張野 唔多開心

Still single?

幾多歲都唔開心架啦

真事

生日快樂

緊係啦 一支公on99咁

Mon 9 you

係咪先
想聽你唱k

10歲果時幾開心，無野諗

而家唱？

靈魂被叫喚以前 剩下日子 總會掛念你

你班到馬咪得

出嚟！

驚未

想出了

兩條男人唱牙

如果開shisha lounge 我就基本上唔洗瞓

但可以食少好多

布丁

唔想同你兩條友唱

同我唱

日日都冇野做 做人唔知為乜

好聽講你好靚女

快

邊到聽返黎

係咪出 但我無錢 户口得返42

南珠請

南珠講

依家？

佢講既野你都好信

下

係咪有女女出

喂
嬸嬸係我保護的！

你夠膽唔認？

唔搞你啲女囉咁

我唔係 唔好做鳩me

你係

呢度d女人成日想搞佢

老實講 衣加肥左好多 好似67kg

發夢夢見佢 仆街

咩都係禾既錯

我今日都夢到佢同返佢個EX一齊

傻豬嚟嘅錯乜鬼攬翻

唔係掛

老實講你有瘦過咩？

正 有女女攬

其實愛情來過 半分鐘 也沒有

埋仔

即係咁 本身都肥 衣加更肥 滿意未

佢報夢畀你聽叫你放棄

我出到嚟都係瞓教聽你地唱 我好廢前日飲完依家仲好攰

成熟

佢仲差我餐放題

嬸嬸黎我咪黎

帶我去威未

你本身個人咁完美我已經好滿意啦

你唔唱有咩意思

就快扑你

alli 今日so sweet

唔好做me

找數未

有錢先成日shi

我都負緊債

真 溝咗佢半年
拒絕咗我上千次

我唔識呢啲

........

但我比你條仔趕走咗

明明係我牛你 你唔受

我想嘔牙